［最後9個工作日］區諾軒：仲有一個界別可衝關少人講：出版界！

唔好再等5月2號！5月2號係新登記，4月2號係轉界別，你本身有超區張票轉界別即係4月2號就截喇！

最後一個界別可以衝關，就係出版界。之前擺較少注意力，有朋友提我要介紹下，我盡力用現有資料同大家講，唔好意思！

* 我知道有另一種方法係走發行人條路。請參照：
甚至某程度上更容易，但我這裡只介紹註冊報刊。

總之，你有
1) 有限公司登記，轉業務係出版（printing）、
2) 填好報刊註冊處表格、BR副本/ 身分證副本
3) 註冊費(首次註冊費用$1140)
4) 報刊樣本(承印人的姓名及地址 應登載於該報刊的頭版或最後一版), 留意

郵寄方式 送交電影、報刊及物品管理辦事處。

****搵區議員/區議員自己註冊份單張試下啦****

Facebook:

電影、報刊及物品管理辦事處
地址：香港灣仔告士打道5號稅務大樓39樓
辦公時間：星期一至五 上午8時45分至1時 及 下午2時至6時
電 話：報刊管理室：2594 5832 (馮燕婷女士)

－－－－
🎥【Youtube 頻道】
📣【Telegram】
🐦【Twitter】

重點功能界別的whatapps Hotline

General whatapps Hotline : 65391922
體演文出whatapps Hotline : 66700860
進出口界whatapps Hotline : 68461562
飲食界whatapps Hotline : 9180 3949 / 66812202
批發及零售whatapps Hotline : 65391922

General FB Page: 功能組別和你解
進出口界FB Page: 進出口界600+
----
即Check:
功能組別指定協會
登記為功能組別選民資格
按 開啟Messenger就用到。
指定協會大整合：入會資格、價錢、介紹人、申請表。搵岩協會，即時加入。內附選民登記/更改表。
:fire:多你一票 多好多:fire:
上年光復區議會 今年光復埋功能組別 為下年選委選舉做準備
#手動傳 #只傳同路人
-----
中小企商界可以入嘅特首選委界別，佔159席，足以變天！

開公司 (萬能界)
- 帶身份證去灣仔税局搞，俾$250，30分鐘搞掂 @businessfrontier
- 輕量級 > 體育界 $2000/ 紡織界 $61/ 出版界 $1140 (撳個掣就得)
- 重量級 > 商界 $3900/ 工業界 $2970/ 零售界 $1180/ 僱主聯合會 $4800
- 集中首選 > 進出口界 $240+1320 (1年以上BR+商業地址）

進出口界 (集中首選)(1年以上BR+商業地址）

體育界 (撳個掣就得)

紡織及製衣界 (史上最平)

商界 (第一)

工業界 (第一）

30個行業合資格：

批發及零售界

香港僱主聯合會

出版界 (有一定價值）

相關TG谷：

🐦支援團隊
Telegram:
「各界別資格總覽」:
－－－－
🎥【Youtube 頻道】
📣【Telegram】
🐦【Twitter】

推

有巴打講

‘好消息，收到選舉事務處回覆，有/無限公司 及 商業登記證 (BR) 都具資格登記出版界選民🎉🎉🎉’

其實開一間空殼公司一年洗費要幾多?

每年B.R. + Annual Return要錢, 重有無? 洗唔洗會計+核數(如無營運)?

可以用樓上熱線問